香港警察咁樣對你哋，你哋袋住先？

攰喇，想唞吓？
都搞咗咁耐，政府都回應咗啦，算啦

我DNLM啦！
612
721
811
831
八個義士、成千個被捕手足，仲三個下落下明嘅手足！

一日未爭取到，一日都要戰鬥落去！

五大訴求，決一不可

光復香港
時代革命

推

撤回係最最最基本喳
但成立左獨立調查委員會應該就好多人袋住先

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

五大訴求 缺一不可

袋左就香港滅族

袋

袋左先

之後再清算班狗

千萬計被打被害既義士手足
無故被斬被打既乘客
失眼以至身體永久創傷既港人
被迫吸有毒氣體既市民
盡道而死既英雄
未FC被打死被姦既烈士
12歲上街既小朋友
學校被捉血流滿面既學生

仲有我地大家香港人

今次政府已經挑起不可收拾的局面
拒絕袋住先，妥協
必須正視警暴問題，冇可能可以平息
當我地已經揸住暴政春袋就要起勢扯

我地唔會放棄

歡迎大家copy and paste

五大訴求 決一不可